冇人講巴爾球世界波？

一出場第一個射門就入
仲要世界級倒掛

另外兩球係宇宙級